新垣結衣（168）我出生到現在還是第一次這麼興奮 太好了

- 全舊post連結：
-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
長都一定要睇 爬晒先好黎問野
溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

J2播放粵配《逃恥》(港譯：僱傭妻子)
13/5開始(逢星期六 22:45/03:30、星期日 22:35/03:10)
標題來源：

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係LEGAL HIGH
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 175
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2016秋季劇集
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。
劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。
分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

留名

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

Hi

1

【結衣BB】J2逃恥討論區

第一頁留名

異教徒恭喜稻葉巴留名

I love gakki
Gakki love me

Lm

第一頁

睇緊j2
高清gakki

LM

好敏感既GAY佬

今日子回歸原初の留名
今日子真係好好睇 誠意推介
トデイソンゴダンリフナム

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

靜態賣萌留名

動態賣萌留名

可愛結衣

是日推薦
掟上今日子的備忘錄

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

Version 3.0.1

j2

遊巴越嚟越重口
仲要成日去xx-xx-xxxx post

快點sm我

睇緊逃恥留名 阿媽話結衣好靚女 好甜 佢話好少見日本人咁靚喎 好有追劇嘅感覺
平時佢見韓國嗰啲靚啲

Good taste

配音好出色
Gakki 把聲好sweet

3

又中毒了

咩邏輯嚟

佢少睇日劇姐應該

我覺得喺電視睇結衣好似仲靚左 可能平時電視見到既都係香港人

結衣BB

又大又清

聽日文

Agger

配音幾好笑

可能佢覺得日本女仔冇韓國啲整容嗰啲靚啩
佢話結衣瓜子臉 總之係靚啦 咁啱播緊結衣嗰度 實栗同平匡練緊叫大家嘅名 實栗小姐 平匡先生 個造型幫結衣加分 更突出靚 白衣天使咁

想像唔到喺戲院睇結衣有咩後果

又要瘋狂loop逃恥啦

Mix

又重捨返第一次睇逃恥個種心跳啦

唔記得留名

好激動
白車唔該

之前見你地有張gif係BB跳戀舞跳錯同偽毒撞拳頭,係BD邊到睇到?

我都有當初感覺 嗰陣又咁啱考完試完sem 到5個月後我宜家完sem又睇 係緣份啊 結衣

BD冇，好似係宣番入面

韓國人造人

逃恥睇幾多次都係咁

太治癒

結衣幾時埋位拍code blue

老婆look

睇完J2想重刷

實栗黨全面進場

聽日考試
依科肥過一次
有啲擔心

真知子黨員呢

同一招對聖鬥士冇效

加油
gakki保祐你

are you ready????

今晚訓好D
聽日精神D面對

P得好勁呀男神

加油 聽日考完可以睇gakki喇

活得精采結尾切勿留眼淚
留名

Realknowson world no.1

黨員

又串本教宗

應該六月中

駁吾刀

點啊 有咩想講

奴才不敢

Retake就冇退路
今次一定要得

好驚 就考

抱抱日考最後一科

見到稻葉巴你呢次大獲野
我會諗自己去之前到底會點

平時待人接物都好冷漠
身邊真心知己又唔算多
又好少同父母溝通
開始覺得冇左我都冇乜影響
所以就算我死
我諗自己都冇乜掛念

Sor9 放負

最後派對

其實冇乜野 冇牽掛冇束縛幾好

一生人最大壓力唔係DSE,係asso

報到

紅字嘅

第一次畫真知子
... 要繼續努力

結衣BB 晚安

盧巴

盧巴？有冇眼花？

召喚梁國雄議員

都係衰左

Nacx收左皮 有咩網upload gif好用
我啲圖molamola

已經好好 完全唔知有咩衰

雖然而家少用左

厄俊

無得改番名 唯有一直支持稻葉

貼唔到圖出黎
淨係有條link

二次元真知子

來又如風 離又如風

小妹向大家問好

sorry

已經重刷左一半

Google 新垣結衣 gif都係唔太多結衣gif圖

打lihkg gif 你會法國

我啲圖好似死清光

歸位

我死咗3/4

tumblr少到

以前google 今日子 第一版大部分都係我啲圖
依家冇曬

[member]我有個朋友又係hkcc同我講話你呢個分到輕鬆入頹科 雖然佢中英冇3要等yr2[/member]

呢幅仲係到，證明係事實。

Hi厄介b

巴打比啲時間 NACX呢個主要放圖嘅ser.死左 無左好多圖

我冇咗好多圖啊

厄介b

我想bk169 好耐冇開

THIS

應該唔少人有我tg 玩具gp個個都有我, 我廢事打出黎

明明咁靚

大畫家又咁謙虛

已經好似 捉到d神粹

嗰嘴好似

最後一推

但嗰時你係叫掟上今日子(探偵)而唔係掟上今日子(偵探)

tvb版個配音又幾好喎
當然原版最好

靜晒

真知子黨深夜主場

REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON

異教黨深夜主場

Machiko

快啲upload番啲圖先

冇人獨佔
[black]獨佔[/black]

獨佔（笑）

獨佔

瞓啦

何苦呢

大家好

圖呢

冇左

送俾黑芝麻張圖都死埋

得我睇到？

你睇到?

瞓唔着

餓

黑芝麻 以後用呢張 nacx已完

就決定是你了！上吧岀前一丁！

巨無霸呢

唔想落街

無人 獨佔一陣

no la

做乜咁夜唔訓

重新up緊圖

晚晚就訓都食野

習慣左? 輕鬆改啦

唔洗返工咩聽日

要啊 訓了

今日都係訓唔著 忍唔住搵番ex
覺得自己是垃圾....

3:10 過多兩日就考試 可能真係會唔知醒

失眠

救命 巨而無霸變左常客

你唔怕肥架

來又如風 離又如風
或世事通通不過是場夢
人在途中 人在時空
相識也不過擦過夢中

臨訓前法國自己仲未正皮

唔中意我咩

啲腹肌已經淺咗好多

留名圖，好彩仲用到

好想訓教牙

Btw 牙你老母

2

4

5

6

7

9

8

成功七連

10

這麼遠那麼近

仲唔訓？

早

おはようございます

結衣BB 早晨

星期一

真知子

大家早

nacx已死
用米羅巴新link

Good night

我一路都用緊Imgur黎放圖
na cx RIP

因為

+1

一起身就落狗屎

唔通連個天都唔鐘意我？

都唔及平時我屙既屎

到底遊巴咩構造，日日屙都仲可以多過頭先啲雨

俾人sm得多(好似係)

今朝先屙爆炸屎
屙到腳軟
又要call sick

遊巴係咪腸胃唔好 點解咁多屎

爆炸屎即係好似噴水咁？

各位會睇圖庫嘅人，我試緊有無方法可以唔用晒我GOOGLE DRIVE 啲位，所以會短暫性無晒啲圖。唔需要驚，我有BACKUP嘅

尋日on99食左可能煮唔熟既蜆就出事

早晨 遲到仲要落咁大雨

海產都夠膽唔煮熟

早晨

lm

早晨 扮溫書 唔駛溫書就咁早咗起身

仲要扮埋今日

屌 食早餐見到你地講屎

悶到嘔 我媽叫我好搵下工 搵錢先開心咁話

oreo+notes

琴晚訓左冇睇逃恥

有無人覺得OREO 難食咗

各位早晨

結衣BB

我好眼瞓

發覺好耐冇po圖

睇到半場合著左
開返眼就見到咁輸 好嬲呀

起身留名

刺？

今日Last一科Final
希望可以順順利利搞掂俾佢就Sem break了

Warm Remind

加油

有暴雨

我錄左
但廣東話配音好膠

全身暑假，投奔初夏

睇cb定mbmh先

其實心醬都幾好賺

留名

送上真知子

究竟結衣幾時先再蒲頭

你過嚟我代官山嘅屋企就見到

新post留名

負皮

FF減壓保平安，我參考咗實栗開腦洞mode

psy加油

Mayuzumi sensei

嗅到了自由與新垣結衣的氣息，這是暑假啊

I Am What I Am

仲有兩個鐘就考
依家乜春都唔識
睇黎唔使搵工了

醒咗
係時候狙擊偽毒今日子

有邊個一齊做廢人?

Whatsapp save 啲 gif圖link up冇哂

我

加油腥些

我依家都唔知自己做緊啲乜

仲係好hyper
我怕咁落去要俾人轉介去青山
我一醒咗就係到叫

你叫咩？鳩叫？

YEA ,Yup,屌,NICE[sosad]

屌，原來頭先喺度鳩叫嗰個就係你
嘈撚住阿叔瞓覺

單人房點嘈你
定係你係個姑娘?

廢ching

廢人聯盟

Here

我老母迎接更年期 唔講野都可以激嬲佢

甲級戰犯，不知所謂

可能伯母都係想你有啲表示姐

使唔使咁快

橙 畀人cap圖

本教宗正式宣佈狙擊侵

又追女

遊巴

娜美，雅美

我都幫唔到你
保住自己 先

有冇巴打覺得自己其實都幾適合做間諜

每次沖完涼出嚟都會覺得自己靚仔咗。。。

有邊個台可以收留我？

XX-XX-XXXX間諜定結衣間諜？

歡迎大家到上述帖文熱烈討論

侵

米雪

侵post需要更高人氣

多謝我幫你推post

我反而覺得我老母逾來逾依靠我，都唔知第時點算

食完飯準備溫書，狙擊行動暫停

無啦啦走去挑女人機你預左死無全屍

Agger
其實me都唔鍾意慶祝呢d

我都俾老母管，不過係話做乜成日係屋企

一個人唔出嚟做嘢淨係坐喺屋企係會同時代脫節

最慘係冇自知之明 仲認為自己講既野仲行得通

可能佢驚我俾人呃 係佢哋眼中我係唔成熟 無論係佢定我阿哥都係咁睇我

唔好幫佢講說話啦 你理解佢佢都唔會理解你

同結衣post脫左節嘅我留名

白醫師早晨

宜家嘅我只係想努力讀書入返u

我都係

唔駛啦 我平時都好少入去

做乜唔開心

係青山po發緊癲

係咁落雨 係咁淋雨 停未

落雨食炒強

有人問我，我就會講
但是無人來

我期待到無奈 有話要講

浮誇想點啊

站着如嘍囉

我們都在夢中解脫清醒的苦，流浪在燈火欄柵處～～

係得不到裝載

我發現今個post正皮極少

法國imgur要load晒啲圖 慢慢碌先搵到想用𠴱張
次次咁咪無晒數據

我的心情又像樽蓋等被揭開

亂quote 是但啦

係猶像

咁好興緻唔打擾你哋

垃圾唔好走

me係錯字王，跟得火龍多

恨不得你是一隻蝴蝶，來得快也去得快

留名（第一頁）

住緊院好興奮𠴱個仲要訓幾多日

我望住byebye圖望到唔想碌落去

留我做個垃圾 長留戀於你家
從沉溺中結疤 再發芽

暗黑中的眼睛 那是你吧？是你吧
在看守我嗎 你怎捨得我苦苦牽掛

知不知對你牽上萬縷愛意
每晚也痛心空費盡心思

如覺得 喜歡一個人 好比一首歌只有你可一起唱
當中的高低跌盪亦尋常 從心去領會一小節一小節發展 才理想

唔記得正評

如果真的太好 如錯看了都好
不想證實有沒有過傾慕

完SEM喇

垃圾有感情煩惱？

怪你過分美麗 換來愛過你那各樣後遺～～

噪仔唔生性

見到張圖 就諗起你畫個張野

唔係
eyes, nose,lips

你夠唔記得啦

不想因應恩客易容～

未清楚知道日期,但我諗最遲去到6月掛

又黎Uniqlo

毒

無得輸

6月?! 抖到去旅行

護士姐姐

今日子巴呢

dllm

食呀,食,呀,擘大你把口,唔好咁多嗲
咁難食嘅
咁以後唔好食
咁又唔好,食食食

結衣唔係你地老婆

大家有咩日劇推介

除咗gakki有份演出嘅

啱
係我老婆

上星期睇左電車男

好難講 不過一定唔係你老婆

新手結衣Bb fans上路
有無教學

睇post頭 歡迎

Legal High

結衣bb好撚可愛啊屌

屌mytv super正到
高清gakki

今晚慢慢J

信我,講句結衣係稻葉巴老婆,咁就明白晒所有教學

結衣唔係用黎J

稻葉巴ff能力係咪已經去到危險水平

口山

梳

我而家要食清淡嘢啫,平時好正常㗎

又發癲

睇黎仲未好返得哂

咩FF?,我唔FF㗎喎

一入黎就想抄十誡

我解答新人問題,應該唔係話緊我㗎,係咪?

抄下先啦

女王的教室
Rookies
仁醫
海猿
半澤
家族遊戲
Hero 1/2
我的危險妻子

今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

推

空飛廣播室
稻葉巴與結衣的新婚生活
稻葉巴與新垣結衣的日常
睇住咁多先
夠你睇

點解新人知係咩

今日子世界第一

朝10晚5半
夠鐘唔溫lu

爽

hi飄過這懸崖

唔啱仲有
稻葉巴與結衣的故事(青梅竹馬版)
稻葉巴與結衣的故事(校園版)

唔想睇科幻電視劇

睇黎稻葉巴好快會轉去青山醫院

未夠鐘

我已經打咗電話俾你主診醫生

我琴日講咗話唔FF,所以而家講嘅都係事實

蛇王是常識吧

🚬

you 煙產？

各位到時請勿報串,俾世人知道我係個癲佬,我會搵窿或者地洞

好似嚴重左

咁可以喺邊度搵嚟睇㗎

心仔攞唔攞到1毫

我星期二有結衣bb攬

我唔係痴線佬

我口述,俾你做男主角又點話

仲唔講稻葉巴係結衣老公?
快啲講
講呀
仲成個痴線佬咁企係到做咩
講啦

神探Zard利略 1,2

唔記得咗隔離 post 先係青山 post？

我攬夠先講

稻葉巴由中一開始就搭巴士返學,而結衣就咁啱搭同一架,佢地好有緣
而家佢地結咗婚都係咁恩愛,如果想知中間嘅事,我再講

Play, Pause, play, Pause

仲話自己主診醫生

做咩呀男神
追咗post喇,你肯定係偽毒

Over and over

咁快追哂

有冇抖㗎你

睇黎手術雖然成功 但同時傷錯左少少野

仲癲過以前

睇得出佢真係好hyper

好憎wtaspp左上角有數字
唔想理公事

吓 我冇女朋友又冇出街溝女都偽毒？又係高係原罪？

結衣post三大偽毒
今日子
拖巴
蜉蝣
諗到再加上去

唔係

今巴

有冇歌台

改返個名先

你地3個好放開你左手而家攬住嘅女人先好留言

我同意

我唔會分開bb 獨佔

我都唔係毒撚
我有女朋友
我女朋友係結衣

姐係迫我潛水姐 係咁先

一帶一路…一帶一路……一帶一路………一帶一路

做咩唔還口
個個都唔還拖,咁樣冇引

做乜勁

Tvb

搵到喇？

我真係恭喜您呀

自助勿演

癲負羅，糖新彈

毒撚邊有女埋身

我有，新垣結衣

你男神，梗有女

考完試，連打機嘅動力都冇
明明之前好想打

咩嚟

高汁圖

好sad

抱抱

啱啱食左巨無霸多醬，d醬多到我成手都係

用愛感染世界

正啊

恐怖片同四點幾醒，不了

你要不停奶返啲醬

bbq醬正啲

今日未得閒追過post

食完我係咁奶手，隔離d學生妹唔知有無見到

將軍漢堡隻醬都好正 不過巨無霸醬配生菜酸瓜真係無敵

有無幫學生妹奶埋

笑咗

啲嘢好好食

無人開

屌你米羅

奶心醬

hi

華田 心仔都有興趣

識cap

做乜

個L字咁大有冇咩特別含意

我奶華田都唔奶心仔啦

漏咗

做乜春
又無視我,想之後話我無視你?

華田心仔都FF

cb

考數

召喚武哥

上年d人懶

我聽日都考 到依家我都唔知識咩

Same
讀書讀到咁 覺得自己好失敗
明明又唔洗返pt都搞到咁

終於有人播CB

最後一科喇 pass埋就可以做廢青

新_結_係我老婆

sad到爆

滿分

唔係結果？

正喎屌你

整個9 30鬧鐘先,而家眼瞓到仆街,隻眼好攰

睇死你930起唔到

嘩

可惜要考試

那年仔咁早開 我仲返緊屋企

八點半開波
加油

芝麻好

遲少少得唔得，電腦updat緊

想偷我雞?
好彩上一上嚟望咗眼

你又話九半起身？

我磨咗半個鐘,上嚟望一望竟然話8 30?偷我雞?

喺偷你雞啊吹咩

仆街，卡住了

一直都好似830？

仆街啦 cb3仲未搵到編劇
垃圾富士

8:30咁早開台

仲未開拍
就嚟開始播啦喎

不如搵我做編劇啦

不了

白石惠係我屋企做鐘點

一開始講白石同緋山二選一可以留低
點知白石落選左
失意既佢突然比爸爸叫佢地一名IT狗既屋企做鐘點⋯⋯

求翻譯

same

真係無編劇?

編劇:懸念

那年巴，今日會去到第幾集

每一日集?

冇劇本點開傾計會
應該有嘅
但咁晏都未公佈邊個係編劇有啲奇怪啫

on9富士
會唔會最後開唔成

pm我會呢個星期內覆，又有考試又有paper要交

一係就臨尾先爆林宏司當surprise
一係就換左唔敢講

啱啱pre完，好無自信

無事嘅

富士在下一盤很大的棋

第一次喺外國人面前present，真係有啲壓力

認真，呢個會唔會同 新垣結衣差唔多level ?

比d信心 唔好怕！同當係平時present咁

腳

兩個同我去抄一次十戒

龍巴 一直挑戰結衣地位

呢個係百合姨姨

你有資格講咩

我冇貼相入嚟

相比主角，佢唔及的
但你又長澤，又原乜 咁花心

今次打啱名

就爆POST 邊個開

水原？好似係

好似有人book左desu

個果有個鹹濕咀呢？

活動宣傳

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係LEGAL HIGH
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 175
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

真知子告急!

我叫唔出佢個名
我只係識新垣結衣呢個名 ....

屌，我知喇，佢講石原

向龍總確認下先

係呀！個咀閃令令，幾鹹濕下

屌真係

閃令令就係鹹濕

咪係

跟風向 圍攻龍總

我記得我今朝話要狙擊你

我bk咗

佢一黎又閃，一黎又上面厚過下面，呢d就係鹹濕特徵，你問下其他男人....有一致答案

上唇厚重情 下唇厚重性

龍總
石原關我咩事

笑死 形容女仔個嘴係鹹濕

鹹濕嘴

含撚嘴啲fd

抄！

蜉

咁多個紅嘅女星最唔鍾意石原

因為你太多鐘意既對像，搞錯左sorry

直抽侵仔

y

龍總 1：0 Donald 侵

結衣最清純

龍總一定係假腸

一上黎就有得笑

佢兩個其實都挑左好耐機

係 屌 10:0都黎

Same 完全唔覺得好靚
反而除左長澤 堀北 大奶遙嗰d都覺得唔差
但石原真係唔識欣賞

之前還之前啦，每一場球賽獨立計算

上戶彩算唔算一線

一個月前開始睇朝5晚9 到依家都未睇完 決定唔睇了 無興趣

山P

山p女友

米羅仔

得閒睇結衣

主題曲好聽

睇邊套

跟你呢個執 其實都係加埋我果啲
開GIF圖庫啊 有無人自己有CAP一堆圖 會Send比我放埋入去

有啲綜藝唔係宣番可以開番個新FOLDER

算，不過我仲未接受到佢年紀細過奶瑤

宣番同綜藝Gif圖唔多 不如放埋一齊先?

上戶彩太細個出嚟

但有啲我已經放咗入劇入面 不過無所謂，到時再執番出嚟都得

等我執番出黎啦 down緊

做咩唔入番台？播完CB啦

啱先聽緊達哥 執緊圖

不過你之前啲GIF 無晒係要再CUT 定你部機有？

有無人有去過機鋪
有無流程同教學

緊係部機有 cap過晒會死俾你睇 即刻唔會想再cap

我聽日可以幫手

MK

屌打？

俾錢?1蚊跟機?

入到去 搵下有人嘅機
放低一蚊就得

呢個係剩GIF咋

一次

你兩個本身執既模式係點

打機又mk?

入去，揀部機玩，如果有人放低一蚊代表佢睇你打機睇得好開心，俾你嘅打賞，希望你繼續打。到時記得入人地個一蚊繼續打

熟手技工

上面個個係米羅仔話想搞GIF，我另外抽出嚟嘅DRIVE

入到去唱錢先
同囡囡玩一定要玩拍拍機
入面要過關 每關都有小遊戲玩
再唔係就玩籃球機 借機模一模佢幼滑小手

咁我都係執圖算

即刻有個負評

橙

from ptt

可唔可偷偷地撕一張，跟住每張疏少少就神不知鬼不覺

就到抱抱日

醒多張

我會唔捨得走

唔知喺12點前爆唔爆到post

要爆有幾難？但垃圾絲係唔係度？

唔知

邊到嚟！

who call me

巨巴無處不在

gakki

成日跟蹤我

結衣BB 晚安

大家抱抱日發個好夢

一係個post係你開...一係就熱門post 仲有今日子巴都成日見

樹巴今日好似冇上過水?

三章心

sumee

原來心醬三調返轉讀就係三章心

仲未訓

心妹即時俾負評今巴

咁好笑點瞓啊

咩嚟㗎

好多日都無上水咁

我地偉大嘅這個樹巴呢

where are you now ?

抱抱日

爆唔到

係人都知啦

抱我

準備好開POST未

唔知點解今日一起身成陣狗"除"...

狗仔乖

1001

宙船